人民日報--無線電視獲獎演員必須先感謝黨

字都未撚識打又學人做五毛
你條兔唇賤畜有資格話人垃圾？
高葵株式會社